要盡快將黑社會同建制、警察、政府掛勾！！！！！！！！

中共挑起火頭，想我地陷入泥漿摔角，千祈唔好中計！！！！

我地要將所有敵人捆綁係一齊，學番中共咁將佢地全部定性！！！！

從此建制=警察=黑社會=藍絲=政府！！！！！！

標語範例：

「票投建制派，支持黑社會」

pish

林鄭政府勾結恐怖分子

幫推

推

方向正確

「元朗事件」白衫人唔係黑社會 - 分享自 LIHKG 討論區

將佢地捆綁我地就可以打到班牛屎佬含家產都維持到正當性

文宣戰要落多啲力